男方係咪應該老閪認錯先

次次鬧交無論邊個錯都好 一定係我認錯哄佢先（哄一兩個鐘再比佢打幾獲） 本身我都唔介意 但係次次我認完錯都要攞彩 明明大家都有錯 講到自己啱曬咁 當我認錯係必然 我明有D女仔要面唔會認錯 但係佢連背後反省下自己都唔撚會 講真 我都有壓力有情緒 點解唔可以有時佢認下錯哄下我 有冇巴打都係咁
如果係我問題希望大家屌醒我

你起錯個頭咪搞成咁 冇得怨

有fd都同我講過類似嘅嘢 有冇得補救

錯咗既就唔係一句道歉就可以
真正既反省亦都唔容易
唔好失去對你重要既人

女仔死都唔會認錯 你知就好

你試下中佢兩鎚囉

有嘅但係你預左要啲時間同埋你唔可以再太就佢

感情問題一律分手

我期望嘅相處方式係大家互相遷就而唔係地位一高一低

我期望佢會讓步所以我讓步先 點知原來唔係咁

無論我錯定佢錯最後都一定我做死狗先，女仔講句對唔住係咪真係咁難，次次都唔會反省，下一次又同樣問題再loop過

對港女嚟講係難D

靚既可以忍讓下

有錢可以馬上跪

理想係咁
但現實總有一方係比較愛對方

I know that feel bro

我發覺女仔係咁架，錯左唔肯認，痴撚線。
仲要大大聲，當自己係女王咁

Say sorry

感情問題一律建議分手

咁樣唔開心法 將來都係會有相同情況 甚至更多
何不早日斬纜 放過自己又放過人哋呢？